盲人涉偷看國家機密 (79)

樓豬都幾擅長開d尷尬topic...

唔想開d正常名😂😂

下個舖叫 屌你老母潛虫虫

0/10

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

生蟲支那閹狗

好似幾大隻

死肥西仲大隻

邊個死肥西

我是個潛龍肥又柒牙

成日搶著係本英雄嘅post留言果個

你邊到有開過post

扮緊追捕兩米黑鬼😌

你老母比狗屌
屌咩成個R^n

肥又毒

電機狗住TYE?

死肥西？

死肥西

問我？ 我都係電機狗

究竟有幾悶先會成日上連登

唔識你

現實都係冇人識

mark低左，下個舖名😂👍

你講咗先

天耀天恩天悅全部都TYE wor Ching

頂

仲有天逸都係。。

咁我唔入
改正常po名ok?

你tg我

+1

打足一日飛機

我是陳嘉靖 肥又柒呀

靚過你噉啫

天x天x天x
點分 全部名一撚樣

陳嘉靖雖然係g
但點都唔係肥柒

去天水圍使唔使回鄉証
係咪答去羅湖轉車

係
記得帶錢去到買隻牛

西九龍站有高鐵去。。
記得整Visa。。。

solve 3^x=3-x
x+3^x=3
ln3 e^(xln3) e^(ln3 e^(xln3)) = ln3 e^(3ln3)
ln3 3^x = W(ln3 e^(3ln3))
x=ln(W(ln3 e^(3ln3))/ln3)/ln3
唔知啱唔啱

😂👍

use newton method la

好似岩

Lambert-W function

根本newton method應該擺去m1/2到教
係好有用既application of differentiation。。。

numerical method

潛龍幾時有時間去考M2

係窮呀屌你個閪
考個試都500幾蚊

考埋core

core=on99
useless
btw我覺得Asgs lq都幾有pure math既味道

無撚得比

probability都考GS都知已經唔同晒

當然啦
但asgs都似玩緊reduction

個題重點都唔係gs

core出到冇野好出就出埋d濕鳩野

唔撚係考數學
係考操卷

讀完好似冇讀咁
對u嘅數冇幫助

core

對將來好撚灰

讀書為撚咗d咩

for the retardation of being a 社畜

如果讀唔讀u都做狗
人工差唔多
咁讀u呢做麥

Reverse osmosis up乜撚

反滲透

逆滲透（Reverse osmosis、又稱 RO）、反滲透，是一種淨化水的辦法。原理是利用滲透作用，將清水（低張溶液）和鹹水（高張溶液）置於一管中，中間以一支允許水通過的半透膜分隔開來，可見到水從滲透壓低（低張溶液）的地方流向滲透壓高（高張溶液）的地方。然若在高張溶液處施予力，則可見水由滲透壓高的地方流向滲透壓低的地方。逆滲透是「正滲透」的反向，通常比正滲透的自然過程，耗費更多的能量。正滲透分離技術，逐漸成為新趨勢。

R+R^1+R^2+R^3+...
=1/1-R^n
for R∈(0,1)

Thx for sharing

生命的意義是一個解構人類存在的目的與意義的哲學問題。

這個概念通過許多相關問題體現出來，例如：「我為何在此」「什麼是生命？」「生命的真諦是什麼？」。在歷史長河中，它也是哲學，科學以及神學一直所思索的主題。前人在不同的文化環境與意識形態背景下也給出了很多的多元化答案。阿爾貝·加繆指出，作為一個存在的人，人類用生命的價值和意義來說服自己：人的存在不是荒誕的。[1]

生命的意義經常與哲學、宗教的存在、意識（自覺）、幸福等概念交集在一起，還會涉及到其他的一些領域，如象徵符號、實體論、價值、目的、道德、善與惡、自由意志（自願）、靈魂、來世等。而與科學的聯繫的關係則不那麼直接，科學在與之相關的話題上，一般會設置一定的背景與參數來描述與萬物有關的事實。

此外，一個以人為本、非宇宙、非宗教學的問題是：「我的生命有何意義？」。生命目的與意義，有人認為相信生命有目的及意義存在的話生命即被賦予價值，此價值大小與入世的深淺會一致；或者發現主宰。

生命的意義和生命的目的不盡相同，雖常不予區分。

生命的意義，可以分為三個層面：原始、基本、高層。

生命的原始意義，在於延續生命；
生命的基本意義，在於優化人生；
生命的高層意義，在於提昇自我(例如，心靈、思想、價值觀、智慧、道德等)與貢獻社會(甚至人類)。

原始意義都做唔到

what 7 is 無條件基本收入

日日都比社會老強

same

上熱門

6666666

skr skr pound pound

圍爐post泥

雖然好多仆街陷家剷mon緊
lee類人全部都要爛春袋

屌曬你哋老母

好波

無懼世事變改 潛龍越難越愛

好撚後悔揀N賊
如果嗰陣讀到而家咁
人生有22好多

時也命也🚬
命𥚃有時終須有🚬

🐲有冇諗住exchange

香港獨立

佢啲英文咁
係咪去恒大exchange

用飯民logic
唔支持香港獨立就係收咗共產黨錢

泛民界走本土派d票

唔支持香港獨立
益咗建制派

去珠大

好肚餓 但又唔想咁夜食嘢 qq

台大

😍😍😍

呢幾日去咗花東海岸玩 好正

驚肥?

5是番左hk

55

y

點去恒大exchange牙 未破處

問你咩= =

呢獲堅出池,恭喜4b!!!!!!

真,讀呢個sem咁讀dse應該多番五六分🚬

英文可能1年加埋5**

real? -.-

尋日：
0/1500
0/1200
0/1000
今日：
0/1500
0/1200
0/1000

又揭瘡疤-,-

應該30分都有
日日温10粒鐘

相

祝福樓主一生平安

4b可唔可以同我交換ig

唔比你條死變太佬j-,-

全城狂賀

del(校園台毒撚list, 4b);

no,搵次食飯見左真人仙^^

Ha b still on the list

聽日嚟hku搵你^^

完左sem la🚬

我都係
好掛住佢
如果知道會咁
當初一定唔會撩佢

佢hurt完霞b之後不帶半點雲彩咁走撚咗
慘過俾人中出即飛🚬

咁你嚟港島搵我吃飯🚬

最憎人撩完我
搞到我上左癮
跟住走撚左去

你話你撩佢先wor-,-?

完sem整個連登校然台圍內小集合2.0算拉

btw個轉折點好似係佢發現左我個連登ac(好似係)
原來開膠po 9up5係白廢

我開頭撩佢又無乜反應
之後又泥晒料
日日問我係邊做緊咩-.-
玩左3個月 跟住發生左d野玩完

你幾幽默

睇番其實係咪拖凍左🚬

今次想去金鐘M記
我要做呢個

究竟呢個post係做啲乜嘢

恆大手足校園台打丁post

應該覺得同你距離太遠
呢d位比我就求其搵d野踩下自己扮冇自信跟手再嗲下佢

中華人民共和國駐港間諜放風收風區,自己睇路

好難

叫完春
繼續温豬

點sick嫁

55 :'(

上面咪有個post link lor

dllm 打緊report =.=

矛睇到

J__e__仲未俾個program我
打左一半打唔到落去😂

叫佢打埋啦

咁都出到pool

原來4b系dating app臭雞
唔愛佢了🚬

龍籽尒刀可以試下
尒甘出名🚬

冇4b咁幽默牙🚬

去民主牆徵女友算

卷b
19碎
電g
頭髮 -1000/sem
喜好: 温豬 買dickies 扮成大恒大

但你毒過4b 補返數

Status:a0

系

霞b
3碎
樣：柒（下下樣）
喜好：打j 瞓教

屎眼仔（cgdp:2.7)

為何 溫C可以當做吸過半枝煙
隨時溫唔入腦將那notes放一邊

閉起雙眼我在圖書館
眼睛張開堅在圖書館
感激拉把女 尚有wifi能讓我上連登9 U P

好熟

你地改詞改到咁同玩估歌仔有咩分別-.-

閉起雙眼你最掛念誰

個個都入左樓豬間教會。
。

剛剛要去圖書館為著拉把冇朋友陪
湊巧你正走出拉把搖搖盪盪明明溫哂不借得太多也想借點source🚬

覺得我改得唔錯請正皮

就算唔說一句都很清楚雙方都溫咗好耐

別再笨別再傻 半本書勝過殘破的成績
可以讓我差不多爆4吧
也可以讓我差不多收到大學嘅柯花

溫書又摺lib 爆4土境界
不想背書只想計數被屌打

What song

極速都唔識= =

不想計數只想計數被計數

改得咁俾心機都有負皮
果然毒撚做咩都差過人

咩泥

歌黎

=.= EKin都唔識。。。

gdp過一爆二已經好happy

cos(ax)sin(bx)=?

點揀cs牙咁。。。

agger

EE civil is good

人在遠方 蟬沒有合唱

呀!!!!!!

呀

cos(ax)sin(bx)=1/2(sin((a-b)x)-sin(b-a)x)?

牙

EE+Civil = TSE != Good

人在拉巴 GPA沒有爆4

煩厭到放手 放手 已盡力學習別懶可愛
忘掉1.55 % 還要FF過3
有冇知音😂

。。。

TSE!=TSE(TSE-1)!

吾識

。。。教父

成績失去價值 不夠努力 問你做過多少
時間不會停頓了 由我爛龜那刻 心慌了

trigo堆formula比狗背

傻囝先背

你識？😂

教母落左咩藥
個個都歸順

爛成績 無止境 望著paper
不會做 已爛grade

唔識

唔背唔撚得。。。
in sin(2x)cos(3x)已經要用formula做

靜間去埋土食lunch

自己derive

要留時間諗最後個幾題pure math野

啱啱食咗Joe Chan

潛龍你條撚樣
我屌你老母

唉 溫C了

起九本英雄

on9?

joe chan係你條女？？，

屌你老母個臭閪

5sick

連登廢青

陀飛輪

sin(ax)sin(bx)=?

[突發] Zuji香港網站停止運作

又反去==?

跟學校出trip

你老母先讀恆大
利申asso一大

天天溫c內容已記不起 用頭髮去建設gdp🚬

開sem3.6
Sem中3.5
溫前3.4
溫緊3.2
就考過3

四宝

十六號愛人?

考完。。。

4b(弱智）

4b(cute)

二百年後=.=

🥰

成班傻仔

有得你揀咩

-,-

期待小哈啦

自go好過-.-

5入恆大

想不到不想也算擺🚬

2 credit架哥哥

背野=mk behavior

考完過2.5
放gpa唔過2

The hala’s calling you to join him.
Dear lady can you hear the wind blow and did you know,
Your Hala lies on the whispering wind🚬

好能惡毒

牛b

潛龍系甘ga-.-

=我

地質調查導論一

麥你要讀地-.-

港獨廢青

吾能得
香港獨立

this is elective

當a科最多野讀
我有8日時間
理想：
D
D
C
Cb
B
A
A
A
現實
D
D
D
C
C
B
B
Aaaaaaaaaaa

有冇人寫文同我一樣會寫落本簿到再打落電腦
個感覺實在過直接就喺電腦打

我這樣討厭
它爛龜如此

我計數會草紙計左先

zo2 好似比之前勁咗小小
雖然射波刀系廢

raptors冇咗ddr之後勁咗好多

我打lab repory寫完直接影相扔入去
仲要係上次個d字體🚬

咁hea都得？

wfc??????

其實唔知得唔得

孤兒囝
中啦掛

最後祝福牙R清

乜能野泥😑

禾睇開玩具皮

寫喺iPad 轉pdf入電腦直接copy返出嚟

sincos=sinsin++-
sinsin=coscos--+
coscos=coscos++-

咁唔係打字好咩。。。
btw之前見d人個ipad keyboard好撚型棍。。。。

波台狗？

寫有feel啲

寫文不了

到左埋土

搞相認大會？

吾睇波台

認你老母

你又識？😓

其實唔難🚬

柒龍

能共你holehole地相處

連套戲名我都未聽過-.-
乜野好心作怪

睇住一班毒撚懶social懶chill咁present好撚尷

我都未睇過

Evaporation
Distillation
Absorption/Desorption
Extraction (immiscible/partial miscible)
Membrane separation
Adsorption

尷過睇龍囝啲毒撚笑話

我金朝果首冇人sick😂😪

渣ga

fugacity

代cow...

爛龜了

不可愛

我果首仲新過你😂

P(gdp>3)=0

P(gdp>4)=1

後門🐶

仆街 有科背書垃圾Civil科好似溫唔切
屌喇星睇PP貼題算

if (貼題 !=中)
{ return A}
else
{return F}

-.-

if (貼題 !=中)
{ return F}
else
{return A}

溫c

埋土

去asso界一大溫c

霞逼今日開始要轉用倉頡打字

睇到個女仔gpmate打到啪啪聲好提子

好能正

潛龍我屌你老母

本英雄宜家屌柒你

唔好幫襯潛龍

3點半就行刑了

鍵盤戰士

考完第一科
你問我答

抵死

1010

傻鳩

你幾時

屋企徐晃幾大?

追捕完兩米黑鬼之後

星期六

幾時考曬

好能灰

100尺

17號

牛b😅

gay

仲老過我

😂😂👌🏻

369 370又睇唔到 lihkg app有bug

食咩巧
又想食Jolibee又想食鋒味鮑又想食pepper lunch

食女

5點半考完1010 龍仔潛水至今
應該都要拋西瓜🍉了

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~
我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

已炒

paper lunch

jaja聲

有冇B+？

唔知
有條lq應該炒左

唔見左387

星期一

辣殺it9

我不開心

我也不開心

tg 我吧！
crrtomobile

唔想做人

Why
我科CSE終於見到有一線曙光🚬

不開心 明明不開心 就是不甘心
不過你肯考 考一生就考
😪

都

無乜曙光🚬
CBS唔知考左乜尻

讀書都完了
無乜意義了

不開心就咪撚考也別勉強的考試

你用你嗰個加login交咗佢算啦

同佢研究緊
唔得先用我嗰個

我填得高汁過教母多多聲
成首填1隻字

你嗰首太啱音 唔合格

巧牙

mean value theorem

追捕完兩米黑鬼

If f is continuous on [a,b] and differentiable on (a,b) then there exists c belongs to (a,b) such that (f(b)-f(a))/(b-a)=f'(c)

我立即屌你老母

鬼唔知老母係女人

咁你又話唔識

唔係咁簡單

廢青

肥R^n

肥c點解唔狙擊我

我認我渣

其實禾刀巧渣

因為肥絲唔係肥c

渣你老母

肥絲點解唔狙擊我

因為你唔係真黑鬼

gpa應該吾過3

唔過3都有civil EE揀

讀麥刀讀吾掂

讀大麥定小麥？

尒做麥足本英雄錯字

我唔做麥架喎。。。

人生冇22了

我追捕開3米黑鬼😑

想問下有冇人有倉頡拆碼心得
我打哩個回覆用撚咗十分鐘

打开pinyin 😂

我追捕開IQ60可愛！！

誰人又相信 潛蟲出pool這膚淺對白

用pinyin我使乜問尒牙

五毛

五毛狗？

追捕處女霞逼

永遠用速啦

你是可愛的絲打

陳嘉靖是臭鷄

你不可愛了

嘉靖真的可愛了
好想摸摸牠的頭

可愛要退出連登了

挽留

唔係你啊可愛

留tg好嗎

Hydraulic很可愛 很想計它的head

好的

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

可愛的tg: crrto123

follow禾的ig

c打巧令囡

入面乜都冇😑

順豐，中銀，中國移動，ok便利店,日本城，淘寶你眾商店等等

遇到本英雄黑白武士
全部跪曬係到

豐澤同銀聯當本英雄無料到
睇黎好想步黑店ruby tuesday後塵

等多幾日仲當本英雄傻仔
就開佢地波

唔好幫襯黑店ruby tuesday

終於返到去,,食飯😂

屌那星
搭緊輕鐵見到有個目測40歲嘅男人上連登。。。
係咪霞逼嚟？

廢青駁唔到

波台狗黎

😂我冇回鄉證

霞逼好波

4b=dating app笑愛雞 同佢正式分手了

雖然朱凱迪俾DQ嘅原因，唔係因爲國家安全，但性質係一樣 — 「總之「強調香港主體」的主張，嘗試繞過或否定「中華民族」、「大中華」下的「身份認同」就是威脅」

《寫在黨禁後 – 他日宣揚「兩制」也是威脅國家安全》

「我信有一日，我們宣揚維護「一國兩制」，都是威脅國家安全。

我會問大家一件事，到底所謂「兩制」的「制」是甚麼？我們看看第一章第五條：「香港不實行社會主義制度和政策，保持原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。」如果生活方式，包括社會制度，法律運作，政治架構，價值文化觀等等的話，我會說一切定義都會改變。

等於十年前的人，不會想像到手機會改變人類生活；二十年前的人，不會想像到網絡會改變社會；三十年前的人，不會想像到電腦會改變世界。亦不會想到蘇聯解體後，會出現一種叫「中國特色社會主義」。無錯，「生活方式」等一切會隨住時間改變，根本無法「不變」，所以中國才會從「政治」、「教育」、「科技」、「文化產業」去改變香港一直以來的習慣，文化，價值觀，簡單來說就是：「赤化」

只是正如我所說，生活方式可以改變，就算我們高聲疾呼現在被人赤化，但只會被政權份子不斷迴避，低調去處理，又或者直接說港中一家親，左膠說要大愛包容，沒有誰比誰高尚等等，根本無人可以定義到「生活方式」，這一大片灰色地帶，就是港共任意赤化的根源，更不用說「資本主義制度」本身和民主自由，根本無絕對關係。

所以未來或現在的人，要以當初對「一國兩制」的期望，去和中國說要遵守「一國兩制」癡人說夢話，因為除了「一國」大於「兩制」，就是「兩制」除了「資本主義制度」，其他都沒有白紙黑字，去規範甚麼東西不可以變，更不用說「生活方式」。

其實由西藏扎西文色因為藏文教育，接受外媒訪問、到維吾爾人長老穆罕默德·薩利·阿吉被監禁至死、他們做過甚麼？他們只是維護自己「身份認同」，及相關文化，甚至「生活方式」，但中國已經視這些行為是「威脅」，對於中國人來說，你的身份只可以由「政權」賦於給民眾，當民眾去嘗試自行去賦於和追求，就等於「威脅」國家安全。

好多人覺得民族黨因為港獨被禁，但實際來說，由一六年篩選到今日黨禁兩年來證明，無論是民主自決、公民民族理論、港獨、歸英、總之「強調香港主體」的主張，嘗試繞過或否定「中華民族」、「大中華」下的「身份認同」就是威脅，當這系列的主張，被政權取締、禁止後，甚麼「結束一黨專政」、「愛國不愛黨」還可以避嗎？我相信之後教廣東話、堅持正體字、要求直選，維護個人利益都可以威脅「國家安全」，然後你去說這些是「一國兩制」保障範圍，但正如我上文所說：「『生活方式』等一切會隨住時間改變，根本無法『不變』」。

而香港人最迷信的法治，在所謂「基本法」面前，根本是可笑的一件事，因為所有事都不是法庭決定，而是人大決定，只要中國覺得要改變，他們就會叫人大開會去進行釋法和修改，這種權力是不會改變，甚至我相信主張改變這個架構，未來都是威脅國家安全，你去看劉曉波的下場就知道。

如果看保安局的說法，他們的立場是覺得民族黨實際在進行工作，可能大家會說很多話，例如說陳浩天只是講獨，無實質武力威脅，但中國歷史上，太多個靠「講」而成事的人，如孫文，毛澤東當初也只是講，最後中國變了甚麼？有時候，政治主張比我們想更大威力，更大威脅，所以為何要重判梁天琦，壓迫陳浩天，甚至禁止整個眾志？因為中國不會讓人有機可乖，那怕是乳臭未乾的一班人。

所以問題不是做甚麼，而是說甚麼，你說話有潛在威脅，就是要清洗，白色恐怖就是這樣來。」

齋主

點樣先可以忘記

點解每次喺我心灰意冷嘅時候先識我氹返我

我又點解咁心軟

牙寶=Logitech+Apple打手。。。

I want to know too

想屌羅記個IPad keyboard

How to calculate the volume of a ball in n dimesion of radius r

do integration n times

原來吉野妹係唐姨

咁撚易就唔會問你啦

真心？

係

假架
條友玩鳩唐e

今日咁多人借刀

絲打

原來48都係絲

連登好多絲

好多都係藍絲

我唔係

日日都上連登

我想屌Apple嗰個多啲

屋企用緊K780 multi-device keyboard
可以同時連去iPad+Notebook+檯機 好年逼

毒 is a subset of 連登
but 毒 is not a superset of 連登
Therefore, 毒 is not equal to 連登

Ipad2018用到？
好似幾能正

Prove 毒撚 is an accumulation point of 連登:

For all 毒撚 belongs to 連登, there exist an open ball centered at 毒撚 with radius greater than 0 contains a point in 連登, which is obviously true because 毒撚 is a subset of 連登.

自學

minor math做狗算

係
其他科仲難過cs

想讀math先

有興趣都係爛grade

識個fd話multical workload幾大

係
自己攞黎賤

功課唔多

反正冇野可以輸

想讀python

rmsc

靖狗有冇讀

有

得呀 有bluetooth就用到嫁啦

不過K780好撚大舊 拎唔到出街
好似有其他細個嘅型號都做到一樣嘅嘢

好波 唔使再俾你推我啲舊post

ha e做咩自言自語

🚬低汁會然合合拉拉

exchange台大 有得讀👻

You

好撚煩啊 咪成日留埋啲柒頭表情啦 唔想理你

吉妹特登用唐e icon撚人炸

今次真係畢到業
系開返生物氣象學 出trip的

低質會員又係類似F字頭果D啞仔黎

早

好想快D sem break

X2 想j discrete math

情像雨點

Sem break沒我份 溫書當做例行 我慣摺拉把

🚬🚬

下個sem take?

愈是去想 更是凌亂

Discrete math or optimization or pde

pde

咁梗系dis最易😂2343？

小希子比人擺左上黎

好撚on9 好地地放人張相上嚟做乜鳩

?

。。。
好慘

埋土有個名人叫佐倉晴香

453/1500
0/1200
0/1000

應該讀comp2711

讀econ到底有咩22。。。

a係咪set total output=total demand?

@電機
好似好正。。。

重遊明洞新村 可以嗎

可以明白點解啲人會做出相應行為

之前black friday買應該平啲
賣1100好似有啲貴

Btw 買咗Apple嗰個smart keyboard

ipad2018應該冇得用

本英雄屌打廢青

廢青喺ruby tuesday食老鼠屎食得好開心

廢青摺拉把好開心
今日唔屌哂篇都唔走

喺hkcc溫書真係好撚正

唔好幫襯八大

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK MBChB
British/Canadian Passport Holder

溫書好過
人生冇22了

溫c溫到痴左線

engine狗也不屌

想屌distillation column

絲打d字好靚

大把人好過我

五毛廢青？

想識你

A point x is an adherent point for A if and only if x is in the closure of A.

唔好啦
你不可愛了

我見newegg賣緊$900
如果Christmas sales賣＄700-800都屌得過嘅

u = g

If X is the Euclidean space R, then the closure of the set Q of rational numbers is the whole space R. We say that Q is dense in R.

the closure of the set A is the union of A and its boundary

勁撚多袋霸位

笑左笑埋右😂

平咁多。。。
但羅記買好似有兩年保

😂😂🤙🏻🤙🏻666

香港代理仲要唔整水貨
不過我就覺得$1100真心唔值喇

像我這一種學渣 學不懂怎爆4
就算簡簡單單撳機的數學 也未計到

A magma M is the set and operation (M, •) satisfying the following requirement: For all a, b in M, the result of the operation a • b is also in M.

300蚊買兩年保都抵既。。。

hku都有好多人係咁

你快樂地禁機
我拼命讀econ
幾多人過著3爆4恥笑我的on9

點解地鐵唔係長亨整個站？
本英雄日日要出青衣城撘地鐵好撚唔方便

唔好幫襯黑店ruby tuesday

=.=
我葛fd琴日系wk見到有人用野霸位 啲staff一收完佢d野 佢就反左泥 笑到禾葛fd仆街

買呢個好過啦

依個冇得拆keyboard出黎。。。
我都有睇依個

Space啲人由1點擺到6點都唔會收

667/1500

霞b加油❤️
1負皮=1打氣

已負皮

#668唔見左

要拆嘅話直接買個藍牙鍵盤咪得囉

又好似有d道理。。。

禾不kai針

右都唔見？

中都係

前面呢

用咩separation method先可以separate到可愛同連登

不kai針係新疫苗

bam

5想溫豬==

唔見左R^3

溫牛囉😂😂👍🏼

點解我會簡蘇蘇嘥銀時

你係牙蘇蘇蘇曬銀紙😂😂👍🏼

都唔知學百鳩幾年前啲圖黎做乜鳩
而家根本唔會有人用

因為你不可愛

係hkcc溫緊書，你問我答

唔通你會揀n展咩

=.=

喺poly上緊連登 你問我答

連登廢青係垃圾，不服來辯

N展=比狗讀。。。

駁唔到 過嚟poly隻dup!

狗都唔讀

本英雄唔會怕你

我是十分可愛的絲打，你問我答

幾碎

騷卜突User

二十一碎

你不能這樣的

小靖會變得更可愛

靖狗終於轉紅名

你真人=冰火版魔唔知乜春公仔

我不是狗
你不能這樣說我的

你不要學我的說話喔

學你老母
你咪又係抄可愛狗

你們都不可愛了

個腦爆左，你問我答

笑左 笑右

可愛是最可愛的

死左未

我係小靖喔

有冇爆埋右

冇死右？

小靖Is a subset of 靖狗
if a guy said to be 小靖
then this guy must be 靖狗

explosionfor(a,b)
Where a∈(-inf,b)
b∈(a,inf)

未，聽日死

毛

小靖

歡迎各位絲打ig direct小妹:@princejoyce

小靖你地reg左咩科

錯撚曬
because 小靖 is not a set
You should say sth like 小靖 is a member of 靖狗
According to the definition:
If A is a subset of B and A is the superset of B, then A = B

歡迎各位絲打ig direct小妹:@crrto

你不可愛

未

你們都沒有我可愛

是撚但
反正靖狗=狗

你是G
不可愛

做人都是撚但
抵你英文攞2

小靖ho ball

唔知邊個中文拎2呢

你也是臭G
不可愛

小妹挽開lol

臭G

去埋土食野

做咩意淫小妹

你很可愛
tg我吧
@crrto123

似樣

932/1500

小妹身邊總是有很多狗公

咁早

到咗

當食下午茶+半個dinner

天朝嚟食早餐啦😙

九半exam

我3點

如果命裡早註定爛龜 無需溫書去爆4

難道我可以扭轉宿命重考dse🚬

宜家冇人笑吾城了

18個正皮呀
樓豬反省下啦屌。。。

呢種微雨天氣
兩個人共撐一把傘
每人一杯starbucks
好有feel

Pornhub「性解放」 宣佈「歡迎使用者上傳各式內容」

wtf

你老母立即馬上比我就地正法

屌你老母

爛grade啦你

因為有傑出校友 黃敏力

係咪都爛㗎啦🌚

有希妹同你一齊defer

唔好幫襯為霞尚滿天

Sor 兩個人一杯starbucks

Dating app臭雞

果個真人相都冇，唔計！！

No

唔好幫襯hku d 女

Poly工程妹屌打HKU臭G

Is.

牙希

臭雞就是臭雞

我吃了一個Poly工程妹 <3

禾吃了一個phd工程g

想改返名做化工狗

一日嘔一千算唔算牛逼
仲要唔是吹水 搵哂ref

CENG打手羅蘭嵐

打JJ

追捕4歲phd臭雞

請幫襯今年四歲

咪25

Hku d nui= g

hku d jai le

= 4b = on9

ha b also hku jai jai

Me hsu

成個po都亂碼

不可愛了

49

20個正皮了

u is hus

4號係deer

請幫襯為霞尚滿天

有冇手足有chegg帳號

請幫襯4b條女

中學妹點都好過讀大學

比錢啦

10

你老母點都好過牙希

你
老
母
比
我
屌

有無一個埋土N賤仔完美過卷b

4b

兩個人一杯雪糕
講緊個ex

我

坐係自修室望住堆econ
坐左半日都唔知溫左d咩

電機狗米8型男

幫我同卡比獸講我愛你💓

你老母就完美啦

你=卡比獸（身型）

唔好人生攻擊

4b hku唔計ok?

up你自己啲course notess上course hero

屌鳩洗廁所老母係一種責任。

G持

講是實.

course hero好仆街
d credit唔用會過期冇咗

靖靖係咪有ac
真心有題唔識想睇下

#metoo

講是實還講事實人生攻擊還人生攻擊
你又講緊事實又人生攻擊緊禾

冇

講是實還講事實人生攻擊還人生攻擊
我而家只係講是實冇人生攻擊你

會計子識唔識c同d

有ac冇咩用
有credit 先有用

你有.

下個post唔該改做
我立即屌尻洗廁所老母

梳

我支持

原諒

終於可耳拎件新3出泥着
買左半年未着過

dick ies

30歲牙宿先著嘅辣殺牌子

潮童

甩左咁多頭髮
同30碎刀無乜分別了

873又唔撚見左

靖靖有修econ嗎

自己google下chegg crack

Reddit有條link

牛b,9課溫能左成日溫得7課，題目刀未做

小妹溫極都唔識

有一天小明的房子失火了
如果他只能救回一樣東西
你猜他會救什麼？

Me考慮緊去驗智商
驗完睇下有冇津貼拎

bug?

房子

update下連登個app可能好啲

我都要

小弟前日check左
得20...

驗完可能高過30^^

甘高

好似用唔到了

京7仔唔請我

系
skr死我了

掃地

wadiu

ekman layer ia shit

有咩慘過一個人打壁球

零個人打壁球

屌你老母
琴日咁撚熱
今日咁撚凍

你都幾撚幽默架喎屌你老母

屌琴日條Taylor seies好似做撚錯左

多撚謝

我也是
炒了兩科

不是全F就好了

sin(x^3)-x(ln(x^2+1)) at x=0
爆到x^7
記錯左d foumula

別取笑人啦
這不可愛

最鐘意考完試即場對答案
刺激過拆人情

小妹係學渣

on9仔先會咁做
同人對完好sad

無錯就唔會sad😂

有冇做錯
會唔會錯
自己明架啦

更sad嘅係識做但計錯數

x(ln(x^2+1))個part錯

今個sem考完C唔好搵我 thx

試下做先

考完D搵你k?

你很可愛

考完F點算

問可愛

上連登r c打tg

Defer

你很可愛
tg我吧
@crrto

咁考完A點算

考A的你不可愛

岩岩法國升旗一考晏咒
一齊八半開房温

小靖平時用唔用quotient rule

-x^3+x^5/2-x^7/3

岩

圍爐po都上熱門

我用series做

如果math1010有a-我立刻捐錢

你應該屌連狗

靖靖數學真好

using the fact that the sum from 0 to inf of x^k = 1/(1-x) for |x|<1

屌我記得錯咩了
我用1/1-x^2=1+x+x^2+x^3黎做

如果ama2111有a
我一個星期唔講粗口

咁冇誠意

一個星期唔食嘢就a

屌喇星 我有A一個sem唔打飛機

跟機

唔食嘢一定有A
啲洗女個個都A

唔係喎
你有女

港

我唔做呢啲嘢嫁

我唔係xx霞/x霞xxx

The stereographic projection is a homeomorphism between the unit sphere in R3 with a single point removed and the set of all points in R2 (a 2-dimensional plane).

好男人

Stochastic calculus is a branch of mathematics that operates on stochastic processes. It allows a consistent theory of integration to be defined for integrals of stochastic processes with respect to stochastic processes. It is used to model systems that behave randomly.

The best-known stochastic process to which stochastic calculus is applied is the Wiener process (named in honor of Norbert Wiener), which is used for modeling Brownian motion as described by Louis Bachelier in 1900 and by Albert Einstein in 1905 and other physical diffusion processes in space of particles subject to random forces. Since the 1970s, the Wiener process has been widely applied in financial mathematics and economics to model the evolution in time of stock prices and bond interest rates.

The main flavours of stochastic calculus are the Itô calculus and its variational relative the Malliavin calculus. For technical reasons the Itô integral is the most useful for general classes of processes, but the related Stratonovich integral is frequently useful in problem formulation (particularly in engineering disciplines). The Stratonovich integral can readily be expressed in terms of the Itô integral. The main benefit of the Stratonovich integral is that it obeys the usual chain rule and therefore does not require Itô's lemma. This enables problems to be expressed in a coordinate system invariant form, which is invaluable when developing stochastic calculus on manifolds other than Rn. The dominated convergence theorem does not hold for the Stratonovich integral, consequently it is very difficult to prove results without re-expressing the integrals in Itô form.

i don't like stat

通常真math人都唔鐘意stat
連登會考巴同你都係咁講
我識幾個Math major既又係咁講

exam完自修analysis

咁我系...

岩岩落堂等收工😪

變左性😱

真math人好少讀stat。。。

Math analysis?

我都覺..我假人😭

小妹本身就係絲打

有冇幫人補m1

real analysis

你不要這樣喔

3字頭既course你自修？

Sure

可愛呢幾日5見左🤔

小妹想補

睇緊point set topology

可愛=on9仔

咩黎。。。

等你果餐飯😩

難讀到死

我覺得prob,C,P已經系我最叻既topic😂

勁

C,P冇咩用-,-

波馬6合彩,,,😂👍🏻

Cp

波台狗

考咁多次dse5勁到去邊

唔係用poisson黎做咩

4b=臭雞

見唔見到有個,